[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (42) 拜登系TUME未見三輯先瘋狂考古

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

型棍本命List:

Dark concept認領List:

本來放棄尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

帶老西二哥黎lm
頂你樓主拜登系tm

尹少lm

又撞book咗心理醫生未呀

帶牙鯊留個靚名

崔崔嚟喇⋯唔準拜登我⋯

好多人話我15咋

係咪bling like this 嗰陣影

我諗係BLT之前拍落

二哥lm

濕身

出多啲呢啲喇

奎仔隻手

青筋

想撟住奎b隻手

佢隻左手
係咪肌肉嚟

未提大家正皮

牙鯊時高時矮

其實好期待個MV
師姐啲MV set都好靚

同埋我諗呢兩句應該係歌詞？

唔值得幫支博po啲咁靚嘅自拍
芳典哩幅好靚仔 不過我寧願佢手上攞住個飛機杯都冇咁嬲

我仲喺度諗點解隻公仔咁樣衰，原來又係支那嘢

飛機杯

隻公仔係真柒。。。

日本名產居家旅行送禮一流

樓豬

Cls樓主

仆街... 係有合作定宣傳啲咩...

二哥護住馬屎好man

聽講係下期上去做嘉賓

未餓到要上支博睇片

我細個見到呢啲狐狸一定發惡魔

三號床加藥

唔想聽蝗語⋯考古更開心

日本地道名產
支博公仔

幫你修正一下

Weekly idol 啲片大把⋯歡迎考古

不變態
習慣浴室典

點止底褲咁簡單

笑死

見到都唔會想買啦

真係好核突

溫心有奎

寶典表示

超級王牛寶貝

dllm , 呢個最撚老尷

睇幾多次都覺得係漢堡名

咩漢堡會改個咁肉酸嘅名，我一定唔食

考拉撈魚
海底撈咩dllm

다 사랑해

點解可以求其影都咁靚仔

I see no difference

尹少:牙鯊咪理佢哋啦 我哋自己玩啦

咩功課兵 明明我先係佢嘅功課兵

明明收咁多朱古力 扮咩毒

因為真係靚仔係360度無死角

偽毒可恥

屌

屌你老母
真係呢個look真係好撚毒

偽毒潭可摸耳收我做兵

偽得咁charm佢都係第一個

dllm

癡撚線⋯飲緊水爭啲噴水

Dllm究竟係咪cls

邊間廟 我要去做尼姑

我都想識呢啲毒撚

你係黑粉

入去撩到佢還俗

究竟T-make 係哋癡線㗎⋯

我到啦你慢慢搵啦

我正式宣佈
大家等ch.3等咗3日就等到癲咗

呢兩個星期keep住越嚟越癡啦

月尾啦

我真係覺得30號個期係十二隻⋯
如果係Mino 就應該有Who is next 估下

阿妹solo仲要等多兩日

今日阿鯊光頭相都出埋⋯越嚟越癲會係咩種度

好煎熬

咁要睇埋呢個禮拜有無Who is next 估喇無就應該係十二隻⋯直覺估

切生果咋

成日覺得一出新西 winner就要comeback

唉 咪提 伏到仆街

오랜 날 오랜 밤 동안 정말 사랑했어요

@YGstaffs

係超好聽

右下企到成個阿伯咁

落街散步咁

到底呢個character係似幾多個人

萬能key

好似成班街童喺度恰Ben仔咁

箍牙中的綿羊仔二哥勁可愛勁乖 我終於明點解雀雀第一次見佢會覺得佢好乖好善良 到後尾熟咗發現成日玩鳩佢披著羊皮的狼

佢呢個髮型勁襯佢囉

好pure好true邊個估到佢宜家咁惡死 54321起身

tb全盛時期

佢用呢個樣笑住54321我都得㗎

仲有邊個夠膽話菊花揀錯人

邊個講㗎

十二隻都好正

好可愛呀

草錢準備ch3了

正專is coming to town

唔好唔記得仲有周邊

我已經放棄周邊，買多兩隻專好過

我都要控制自己12月前唔好亂使錢

YG咪再出咁多特典 逼人買咁多隻

屌那聲，呢次買咗五隻

啱，你再諗吓仲會抽到重複嘅卡
然後大部份人都係想要嗰幾個成員，咁一定分唔均
所以拆卡真係一件吃力不討好嘅事
好彩K站真係分得好好

而家每晚臨瞓前都要睇吓本卡簿先

漏咗買閃卡嗰個，而家又開始後悔

我都無買⋯但無得後悔

我擔心ch3有周邊，正專又有

唔使擔心，因為一定兩次都會有周邊

搶錢⋯咁我真係寧願買又兩隻碟好過

多

真真做緊我同fd出街會做嘅嘢

我覺得真真個樣唔啱太高，好似阿鯊潭仔咁過到170就夠

新人獎

我啱啱先copy 咗條link
係C團無錯⋯

呢個投票關唔關事㗎？
車尾燈都掂唔到喎

Roty 我哋無得投係嘛？
我覺十甲已經好叻⋯頭十得佢哋一團新人

真真生太高就唔可愛架喇 要同奶雀一樣細細粒

好cute

新人獎衝呀

高啲轉行TB第一集行入嗰種Cool 爆, 高冷路線..
我即刻升佢做no. 2

終於由上個post追到依到
尋日淨係有時間睇師姐記錄片

12隻一出道就可以有咁多作品 應該都真係因為上年積埋左 以yg認真嘅程度

贏錢 係師兄都正常

一定係喇...

其實佢哋真係好chur
我寧願等耐啲 咁樣活動真係好辛苦

年尾仲有咁多頒獎禮 講起都攰

咁搞法崔崔隻手邊有時間養傷

應該都係練新舞整親

如果12隻都有拍呢啲紀錄片就好 琴晚真係睇到起晒雞皮

YG練習生生涯真係好恐怖
我估ygtb都係報道咗真實練習生生涯十份之一

心痛崔崔...希望隻舞唔好咁強烈..

要做到比一班勁人更出色真係好難...

我都係咁諗琴晚睇到練習生啲片段我都心諗tb真係剪舞台為主 不過其實tb都好多殘忍位

崔仔點解叫땡

我都想知

好慘牛b要自己行路冇人抱

抱唔到咁多個

都係牛b最懂事

Kiyowo

痴線好少見二哥咁可愛

係細佬嘅二哥

好得意呀...

你都好得意

點解啲T-make畫畫咁叻嘅...

做TME都識好多技能

我都係

遲下可能要學R腳趾...

飯隨idol

T-make 同腦系列...

邊度嘅TME 都一樣

完全超靚仔眼入面見到佢雙手拎手機自拍 qq

我都見到
真係好靚仔

唔好哄咁埋會癲

癡撚線, 自然系靚仔...

審美觀差唔多..

架仔真 返黎呀～

哄咁埋我會想錫落去

癡線程度都係差唔多

我睇完記錄片 都覺得tb時期再加等出道個一年
到底係yg點樣生存 個心情想像到

攣毛真真係好正

係咪就係之前話影唔到下半身嗰張貼紙相

笑死係咪就係佢哋之前話唔識影黑白四格相 搞到淨係上半身出咗黎

喂又撞

認唔到鯊B

想知遮住咗個到係咩樣

一睇就知鳩樣第三張開始已經要幫牙鯊戴黑超

尹少比起TB嗰時進步咗勁多你就知咩事..

竟然放出嚟

好想睇

Cody 呀,其實佢咁樣都好靚仔嫁喇...
唔好染到彩虹咁喇..

好得意...

9成係呢啲樣

仲有呢啲

咁瘦都整到幾下巴

死喇. 要考古睇呢啲喇..

Sor 錯重點 啲頭髮好柔順
深色係真係最靚仔

依家真真啲頭髮真係..

好勁..

之前追星嘅時候勁鍾意買呢啲飯製貼紙

其實都好睇嘅但係深色更加好睇囉同埋染咁多會好傷頭髮 唔想佢哋咁快變禿頭佬

我記得佢仲畫過崔崔同芳典 勁得意

依家有都想買, 唔貴嘅話..

都係...架仔頭真真世一..

佢十二個畫曬..我手殘真係齋睇

佢擺張相係地下影

髦毛深色頭髮真真

張枱太亂成間房最乾淨整齊可能係地板

哩段片已經成為Treasure十大經典之一

Come on baby

阿鯊個樣甜𠹌過糖尿

鞭到2046

你今日張自拍好q 靚仔

牙鯊俾潭仔backhug個陣個樣不知幾冧

突然係度諗如果有中秋特輯 咁會唔會有埋萬聖節 聖誕節 新年特輯呢

訓完晏教本身個人好暈 見到即刻醒曬

好正...

應該有tb嗰陣都有 真係攰死佢哋

想睇萬聖節特輯想睇班仔扮吸血鬼

阿鯊一定好襯...

玩多次鬼屋
萬聖節ver.嘅I love you dance practice 我都可以㗎

偽毒最致命...

我都係本身落咗堂搭車好攰 一見到即刻精神曬

想睇yg入面玩鬼屋 整多次隱藏攝錄機嚇佢哋

鬼屋x2...
Ruto...魚仔...

係

雖然好想睇 但係真係好攰

又玩鳩魚仔？

呢個ok喎

反攻

牙鯊不過唔知佢係咪keep住白色頭髮呢

好撚好笑

無計, fansign 太串..

白髮鯊

要懲罰下佢

如果又有鬼屋就可以整多啲gif 了

Trick or treat？

系時候哭哭炡禹要出嚟派福利...

玩呢個又得...

Dllm

新大樓鬧鬼傳說

好撚正

得喎 係新大樓入面玩running man都得咁大

俾啲中本命魔法你

cls..

我發現我手機原來save埋都幾多呢啲相遲啲喺合適時機隨機掉落先

cls fans

芳典王子
連佢自己都知道俾fans叫做王子

芳典王子nim

支博update
呢張又係好好睇

典囝學壞咗

伸脷

好正 想印做小卡收藏

多謝榮仔

我都係
呢張相做硬我wallpaper

佢真係嗰種睇耐咗先得佢靚仔嗰款男仔
越睇越bfable

fansign 聽唔少

Dllm全世界同腦嘅TME

點解TME個個都咁叻

癡撚線同腦得咁緊要

啱啱先sd 完出嚟轉過頭就同腦

真真係咪出道之後操大隻所以塊臉肥咗少少

係呀以前面尖尖勁正

又要等翻譯 係咪即係佢哋分享心愛嘅物品係啲咩

尹少個張相

cls崔崔啲鏈多到

我收返之前讚佢哋手字靚 崔崔啲字潦到同我有得揮

成抽

佢D眼睫毛濃密到好似畫左眼線咁

哇想佢面對面對住我做呢個pose呢個樣

依家真係好似倉鼠

我會頂唔緊

有洋蔥啦

好得意

死link 食唔到粒洋蔥

佢man會加分啲

而家塊面圓碌碌

真係好洋蔥

佢哋有好多個啲眼睫毛勁長勁濃

我覺得真真其實幾有男子氣概，yg 可以唔使成日要佢aegyo

自從get到尹少個樣後 真係越睇越吸引不愧係菊之選

崔崔勁似人地拎住啲獎牌影相

Treasure box 第一集man 撚到咧Aegyo啲粗重嘢畀傻奎，牛仔做都夠⋯或者嗌阿鯊整個癡線佬版

太遲⋯罰你睇多兩次佢畢業嗰集T-map

佢好似開始享受自己可愛嗰面可能俾二哥讚佢可愛讚得多

我都覺得真仔個性格係好man好處女座個啲
強迫症好誇張 但佢個樣好cute 仲有身高

講真嘅，靚仔，肯做，做乜形象都得嘅⋯
但我覺得高冷間中可愛對佢嚟講會更加吸粉⋯不過佢開心就得喇

覺得佢cute 睇幕後同傻奎嗰啲片

大家都咁贊我 我唔好意思

中文版

我都想俾二哥搭膊頭攬住

渡邊先生你鳩叫完未

三輯加正專消息長期置頂

芳典有洋蔥

係咁loop起身刷牙個part

dllm又諗起佳之選

就係刷牙嗰part捉咗我入坑

二哥右胸下邊有痣TMI

芳典

再咁逼佢叫就要變高音rapper

呢個我一早知啦二哥show過俾我睇啦

佢哋好似玩鬥高音game 死啦肯定超嘈

個ward 好似唔夠裝咁多重症

Cls佢間房仲乾淨過作為女仔嘅我

蒸魚走唔甩嘅三行詩
我粒癦

我無喎

做佢女朋友一定會俾佢縱到公主咁

摸頭個part好可愛

我嗰日睇完嗰集tmap之後覺得好慚愧 之後的起心肝走咗去執房

應該得崔崔先可以咁摸二哥

我想做第二個可以咁摸佢嘅

我個樣暗爽緊

@樓豬

好似摸狗仔咁摸

排隊喇，我摸緊

好好笑⋯明明牛高馬大，仲要人錫佢

想督佢塊面豬仔

其實分分鐘成日同大哥撒嬌個個係佢

芳典二連擊
Mk 終於出嚟

跟隊得唔得

佢真係成隻狗仔咁⋯

新成員

咩事ruto同蒸魚玩交換膚色？

Btw 點解mk 個頭好似戴緊帽？
係咪拍緊mv 個陣影㗎

呢度急需醫生
Calling醫生

點解一個白咗，一個黑咗嘅

聽講拍嘢會特登化黑啲塊面

@尹材赫

MK仔係咩事

Call緊醫生樓豬頂住呀

小桃係邊個

原來駝b白到要咁

次次用filter過度搞到唔認得佢

不過睇黎今次有畫家駝睇

Super king cow baby

佢黑啲好睇啲喎

冇get錯應該係牛b

點解嘅

我要睇佢冇filter個樣先知好唔好睇

可能因為桃嫩口？定可能佢蜜桃相？所以咁叫佢？
我都唔知啲支那fans 咁叫佢

仲有個background

嫩口大笑咗出聲

露額拍MV
頂唔緊啦

你好多兵

我鳩估咋

牙鯊個個dllm

我都放大睇咗一陣背景

醫生清清個手術室

Thank you, next

我知喇，啱啱問咗google, 因為佢拍過水蜜桃廣告，所以叫佢做桃子，蘇桃，水蜜桃⋯

次次見到呢張gif我都心入面尖叫咗 好得意呀佢兩個 13歲牙駝勁好攬

金俊奎真係極嫌棄榮榮

奎仔個樣:

死o靚仔學人溝仔

R房入人⋯

我屌原來係咁

好多

Super king cow baby 襯佢多啲

其實唔秘密㗎啦駝仔
公司都幫你哋出埋新聞話拍緊MV

佢真係自拍勁唔掂然後又要用勁大filter

跟我學野啦mk仔 包保次次po完都可以好似我咁迷死班女

見到畫家駝就頂唔緊 好想快啲到11月

諗起個個乜春超級牛王寶貝

魚仔諗㗎個名⋯畀支那譯到咁撚樣⋯邊個站用呢個名我就unfollow 嗰個站

個名真係譯到好柒

毒撚落club?

rap手勢個到真係一模一樣

All back 得咁好睇真係好少

係呀，學師兄會唔會好過師姐咧

口吐白沫啦

醫生

都型呀

求下輯有濕髮allback典

用樣殺人

又劇透

Cute秒變man真係好撚正

都係嘅

All back 典

許願allback典

咁樣點帶佢出去蒲啊

咁快做不和男團

牛B預言家？

外星人b

佢個萬聖節filter

more and more

俾仔圍？

聽講佢喺班好高人氣

駝仔 真係好天真好傻
今次佢哋嘅衣着風格好冬日
我鍾意

正常啦
而家人氣應該會更加高又靚仔又高膊又闊又夠鳩我都想同佢做朋友

天真嬌

其實成日都覺得牛B鼻哥窿好大
呢一張更加明顯

依啲人真係好受歡迎

Mean

唱歌又好聽

佢同學一定成日喺班group send 佢啲喊memes

係我我會成日sd 出嚟

Doki doki

牙鯊表示:同我爭？

가자가자가자가자가자가자

想做隻羊駝

牛仔仲會繼續讀

我未來男朋友風趣又幽默⋯
點會唔受歡迎咧

百事會有廣告?

哇

讀sopa好啊

因為外國T-make狂喺唔同嘅嘢飲, 運動品牌tag TREASURE 同埋YG百事覆咗...

咁就好喇...

百事啲mkt咁就捲起一波騷動

係就好...但係我都唔會轉飲...因為百事可樂唔係可樂...

係呀...
佢哋咁嘅package應該會接到好多廣告..

真 可口可樂啲氣都正啲

百事勁難飲...

成班FBI

紫色心心emoji出現嘅頻率先高
最近花花都變多咗

紫色心心emoji個meaning 係咩咧...

lm睇係咪..

收埋咁多正嘢

日日都放啲嘢出嚟吊人癮

cls..希望佢哋快啲有糧出

呢個好笑..Reu..

不過以上市公司嚟講真係淨盈利可能好少
日常開支YG可能仲多過哩個數

呢度仲要未計周邊賺嘅錢...

reu

佢一Team 咋, 仲有師兄師姐..
版權收益...wow, 好和味

俾佢追住

想講近幾年YG真係上市entertainment 賺最少個間
版權好多都去咗YG 旗下song writer 到而唔係YG直收
師兄師姐賺番黎都係啱啱可以打和賺幾百萬
其他entertainment 每年淨盈利以億計
因為YG一直都唔吝嗇開支所以唔好以為YG盤數好靚

支那訪問有半粒鐘

我哋繼續買..快啲搵錢...

又禹子哥

in算命奎 we trust

禹子哥呢個名真係好難聽 好難聽呀

超級牛王寶寶咧?

都好難聽

好正呀
我今輯除咗特典有奎之外 專輯入面一張奎都無

想中多兩張魚仔...

唔識英文..

阿鯊屋企人叫佢hikun
新花名係咪朝君

成班劇透撚

日本好似係屋企人 情侶 親近嘅人之間會叫對方做 xx君 咁

芳典君

Cls

呢段睇tm loop咗十幾廿次，結果原來20分鐘嘅tm 要30分鐘先睇完

每一集tm都要用好長時間睇每次都會有新發現

想中一次尹少...

30分鐘咪算快囉..

加埋睇細節位差唔多㗎啦

羡慕

許願下輯

最耐係cafe prank同鬼屋

個集要趁個睇佢哋笑成咩樣

崔崔再單人入夢...

蒸魚較鬧鐘嘅作用係叫醒我去叫醒佢

蒸魚個樣

一人一間房...唔洗做roommate ..

點解小卡無...

幫我call 白車

認唔到牛仔似崔仔哥哥

好型呀牛b

牛仔咩事...

可能未剪咋...

終於無剪牛仔啲陰

唔剪得呀

之前影落

成日都唔聲唔聲又影呢啲開心相 好勁啊佢哋同tm都

Bang呀bang呀bang呀

睇嚟下次咁叫你起身先得

叻仔

鞭少排都唔得

集氣..

又搞我又搞仁榮

真真魔法許願

屌, 笑咗出聲..

叻仔..

cls

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (43) 三輯主打曲MV已經順利開拍！祝三輯大發！

43㗎喇？

撞呀

少年，你太年輕了。你以為連登上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個id發同樣的話給你看。

Copy 嘅呢個

傻仔 比人撚到真假唔識分

哈哈，癡撚線

傻仔
靚仔

依張奎b似廿幾歲

成團野都引人入坑然後貨不對辦

尤其係哩位
乜原來咁可愛架咩